近百名中國選手疑騙取波士頓馬拉松資格

【近百名中國選手疑騙取波士頓馬拉松資格】

今屆波士頓馬拉松有近千名中國選手成功報名參賽，但有內地旅遊業界人士揭發，當中90多人懷疑偽造成績證書，騙取出賽資格。

業界稱波士頓馬拉松的報名成績要求非常高，為了達到參賽門檻，選手成績造假的情況時有發生。

而在內地，亦有旅行社聲稱可代辦報名手續，不需提供成績證明就能成功報名。

#波士頓馬拉松
#造假
#有線中國組

又是蝗

好快會玩爛人地個資格審查然後改一大輪野，睇住亞洲人準備池魚之殃